有冇人試過喺條街比同一條友搭訕幾次

佢係咪唔認得我

面盲sor